__NOTOC__

<div align="center">

</div>

{{/box-header|國際足協世界盃主题|Portal:國際足協世界盃/简介|}}  {{/box-footer|}}

<div style="float:left; width:56%;">

{{/box-header|特選条目|Portal:國際足協世界盃/特色条目|}}  {{/box-footer|}}

{{/box-header|特色图片|Portal:國際足協世界盃/特色图片|}}  {{/box-footer|}}

{{/box-header|你知道吗|Portal:國際足協世界盃/你知道吗|}}  {{/box-footer|}}

\[ 刷新\]

</div>

<div style="float:right; width:43%">

{{/box-header|國際足協世界盃新闻|Portal:國際足協世界盃/國際足協世界盃新闻|}}  {{/box-footer|}}

{{/box-header|欢迎参与|Portal:國際足協世界盃/欢迎参与|}}  {{/box-footer|}}

{{/box-header|维基专题|Portal:國際足協世界盃/维基专题|}}  {{/box-footer|}}

{{/box-header|分类|Portal:國際足協世界盃/分类|}}  {{/box-footer|}}

{{/box-header|??|Portal:國際足協世界盃/??|}}  {{/box-footer|}}

{{/box-header|每年冠軍|Portal:國際足協世界盃/每年冠軍|}}  {{/box-footer|}}

</div>

<div style="float:right; width:100%">

{{/box-header|维基主题|template:portals|}}  {{/box-footer|}}

[Category:主题首页](../Category/主题首页.md "wikilink")